Hotel VIC 澄清左係流料

唔該未factchecked 咪post，唯恐天下不亂，如果真係咁多人入住左嘅，又點會圖都無張，影嗰幾個房卡 cover 我都做到啦。

金水又話 reconfirm 嘅，但員工證都無張

同埋最奇嘅位係，如果有 122 個同一時間入嘅，應該會有人影相架

相都冇張，得幾張卡片，好難令人相信